[一個行動都無]106 又話港島和理非遊行 勇武九龍

裝修的確好大爭議 但都要推行動POST架
再討論都係沒完沒了
主力推行動POST啦

明明熱門第一個就係

推

九龍區邊撚多起點

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推左先

Push